好奇問一問? 點解班人大個個都好似神仙咁知道國安法內容?

明明係中央立法，個個親共派好似神仙轉世，知道哂佢內容係點?

但係諗起之前譚耀宗做訪問話，佢自己都唔知國安法無端端黎左? 之後無啦啦話咩預左國安法黎，預左點立法?

我搞唔清楚佢班友係點，咁其實佢地係知道國安法內容，定係係到猜黎猜去

之前仲有有單好笑，唔知係咪譚耀宗，應該都係佢，話走去問中央國安法內容，但中央無同譚生講。

屌，我真係好撚亂

我睇翻譚耀宗訪問，真係笑到我仆街，心諗個個人大都唔知內容，而且人係香港，明明內容仲未完全知，但都可以噏到啲野出黎

共狗嘅立場好簡單

最好笑係佢班友扮先知

譚狗係北京
其他個d 全部係香港9up

不過我諗hk01應該都係真，佢啲風出親都無燈錯，可能于生係北京收風

可能係中央授權俾班人大係香港9up,試下水温。
我諗，睇怕林鄭都未知所有內容

共狗依家唔信任何官員 任何少數派，冇放風比佢地，痰罐又唔想被人知自己個黨比人當棄子，所以可能自己到左見到乜 問下隔離左右收下風，自己斷鳩估亂講

不過好彩佢無做議員，如果唔係佢咁樣做訪問，連佢班支持者都笑7佢

梁愛詩日日係度9up 話國安公署係諮詢機構，唔執法權力

你睇下中聯辦咪知有無權力lor

佢左問右問，不如問于生俾啲料仲好，好過自己係到鳩噏。
反正01都係紅底，幫下自己人點話姐

中央要俾建制上位，但唔放風出黎，你叫佢班人點搞
而家呢個時勢，個黨派就快俾本土，泛民搶，佢點打，仲要自己人做9upper,睇見佢班友真係慘

你香港泛民同本土都無建制咁豬，建制收風唔係分享俾自己人，係要拎黎做政治本錢，上節目，搵存在感

無論係真知情還是鳩吹，都唔重要吖

班柒頭都無權，佢哋話到事咩？話唔到事嘅廢柴，講嘅說話有咩影響力？

做人大真係好

投得建制既有幾個有腦

譚耀宗呢條垃圾真係不知所謂